小毒男叫春時間

你瞞我瞞

你瞞住我
我亦 瞞住我 太合襯

微笑靜默互望 笑比哭更可悲

你含住我 我亦含住我
咬大棍~~

如除我以外在你心
還多出一個人

Why treat me so good ar ?

john ar

paul ar

我叫呀joe呀

hi joe

無言的親親親 侵襲我心
仍寧願親口講你累得很

為何無論去到哪裡
他也掛在你嘴

這麼 寂寞的戀愛算甚麼
用你指尖纏我 用熱吻逃避我

我對你是固執 做夢或太熱情

完了吧 如無意外

死心吧 差不多了

死了

差不多要走了

where can we go

my problem is when

what happen ar ching ?

If not now , then when ?
if not us , then who ?

u say la

I ate lemon

come on 下次再約

No opportunity la , she不讀不回

好閒姐 next lor

I only love her

I love u

識左一陣姐

thx ching , i will move on

what happened ching

do not drink too much , hurt body ar

Lihkg have love , we all love u

me are also90後

ching夠鐘瞓教啦

good night

without her , how can i sleep ?

try

try 發夢會見到

so hard

don't

#metoo

life is hard

life is fucking hard

有 好恐怖

why

發夢又收帽

好mean

帽全部都係帽

夠鐘了

????

夠鐘sleep

屎忽有毛

好靚

tgt?

Yes
夢裡再相見~

sleep la sleep la

see u in my dream

你是綠帽

未夠鐘

嬲

抵

好 等神廢出post

死

未

無囉，暗戀咋
我BB無第二個！

I am yr BB

完

Ok